夜深了 肚餓了

夜麻麻見到個post講米線
就好想食老闆娘
好好味
鍾意食佢個豬軟骨定唔知腩肉
仲有好抵食嘅炸雞
如果喺嗰邊返工
應該忍唔住日日食
真係好鍾意食酸酸辣辣嘅米線

六點後無堂食